---
title: Duracion de Procesos 
subtitle: 
author: Área Planificación, Gestión y Estadística
date: "`r format(Sys.Date(), '%d de %B de %Y') `"
output: 
    pdf_document:
      includes:
            in_header: header.tex 
geometry: margin=1cm
mainfont: Liberation Sans
documentclass: article
sansfont: Liberation Sans
df_print: kable  
---

```{r include=FALSE}
knitr::opts_chunk$set(echo = FALSE, warning=FALSE, message=FALSE )
options(knitr.kable.NA = '')
```

<!-- ## Duracion de Procesos por Organismo: Resumen Comparativo - `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)` -->

<!-- ```{r, cad3_cadur_t, eval = (d & t)} -->
<!-- duracion(stj_cad,  -->
<!--          "CADRCADS",  -->
<!--          start_date = start_date, -->
<!--          end_date = end_date,   -->
<!--          desagregacion_mensual = F,  -->
<!--          desagregacion_xorg = T) %>%  -->
<!--   filter(cantidad_casos > 2) %>%  -->
<!--   # kable(caption = "Duración de Procesos", align = 'c', longtable = TRUE ) %>%  -->
<!--   # kable_styling(bootstrap_options = c("striped", "hover", "condensed"),  -->
<!--   #               full_width = F, font_size = 10)  %>%  -->
<!--   # column_spec(3, "10cm") %>% -->
<!--   outputTable(caption = "Duración de Procesos") %>%  -->
<!--   row_spec(0, angle = 90) %>%  -->
<!--   landscape() -->
<!-- ``` -->

<!-- `r if (d & pc) '## Listado Primario de Datos'` -->


<!-- ```{r, cad3_cadur_pc, eval= (d & pc)} -->

<!-- resultado <- DB_PROD() %>%  -->
<!--   apgyeTableData("CADRCADS") %>%  -->
<!--   mutate(finicio = dmy(finicio), fres = dmy(fres)) %>%  -->
<!--   apgyeDSL::interval(start_date, end_date) %>%  -->
<!--   filter(iep %in% !!stj_cad$organismo) %>%  -->
<!--   group_by(iep) %>% collect() %>%  -->
<!--   filter(!is.na(fres), toupper(as) == "S") %>%  -->
<!--   mutate(durac = fres - finicio) %>%  -->
<!--   select(organismo = iep, nro, caratula, tproc, fecha_inicio = finicio, fecha_resolucion = fres, -->
<!--          duracion = durac)  -->

<!-- resultado %>%  -->
<!--   mutate(caratula = word(caratula,1, 1)) %>% ungroup() %>%  -->
<!--   select(-organismo) %>%  -->
<!--   mutate(observacion = " ") %>%  -->
<!--   kable(caption = "Duracion de Procesos", align = 'c', longtable = TRUE ) %>% -->
<!--   kable_styling(bootstrap_options = c("striped", "hover", "condensed"), -->
<!--                 full_width = F, font_size = 10)  %>% -->
<!--   # column_spec(2, "4cm") %>% -->
<!--   row_spec(0, angle = 90) %>%  -->
<!--   landscape() -->

<!-- ``` -->

